以前波台狗圍剿達哥我一定幫達哥, 而家? 彩你都有味

唔落井下石已經還神啦屌

風水佬所指既封殺, 唔係比中共封殺呀, 係比香港人封殺呀, 拎住個800萬過世啦屌

笠水達狗吃屎吧，仲有人撐達狗 = 狗隻